有無人覺得留係香港好傻仔

無得靠屋企 唯有靠自己
日日番工做地盤 一個月搵得廿幾K
交租水電煤都無左一半
死慳死抵儲得雞碎咁多
個個月比無左一半人力 真係食龍肉都無味

好想離開香港

灰到個人都神智不清

自膠左先

咁你快d走啦

哪有錢移民

如果無條件移民 香港至少無咗一半人口

不要再說了
日日食埋啲垃圾為生存